返工返學嘅即刻落車

手足中槍生死未卜係咪仲做奴隸

罷工呀屌